TVB賣百歲山廣告 成個廣告全部簡體字

佢本身就係支那牌子黎

ATV賣簡體字廣告之後發生咩事唔駛提大家啦

支水

你地唔提我都唔記得有TBB呢個電視台。至少十四五年冇睇過

冇得罷買 冇見過人買